［IQ］七警入到監倉第一時間會做咩先

求秒

監躉做野洗唔洗你教呀！

屌你老母

坐低

播音樂飲咖啡睇書睇報紙食塊餅咁

應該係咁

蟻

律政司：研究判詞，有原則性錯誤，要求重審…
法律既野，窮人含x，請你別忘記尚且可以上訴到終審